msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MeerK40t Translation Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-30 14:09-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-06 07:18-0700\n"
"Last-Translator: tatarize\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"
"X-Loco-Source-Locale: en-US\n"
"X-Loco-Project-Id: 91657\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.24 20200805-1\n"

#: About.py:32 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269071
#, python-format
msgid "About %s v%s"
msgstr "关于  %s v  %s"

#: About.py:50 wxMeerK40t.py:235 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269072
msgid "About"
msgstr "关于"

#: Adjustments.py:31 OperationProperty.py:74 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269073
msgid "Group Pulses"
msgstr "群脉冲"

#: Adjustments.py:76 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269074
msgid "Adjustments"
msgstr "调整项"

#: Adjustments.py:77 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269075
msgid "Override the Speed setting. Use this instead."
msgstr "覆盖速度设置。改用它。"

#: Adjustments.py:79 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269076
msgid "Override the Power setting. Use this instead."
msgstr "覆盖电源设置。改用它。"

#: Adjustments.py:81 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269077
msgid "Override the Overscan setting. Use this instead."
msgstr "覆盖过扫描设置。改用它。"

#: Adjustments.py:83 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269078
msgid "Scale the desired speed settings by this percent."
msgstr "按此百分比缩放所需的速度设置。"

#: Adjustments.py:85 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269079
msgid "Scale the Power settings by this Percent. (Crimps to [0,1000])"
msgstr "按此百分比缩放电源设置。（限制为[0,1000]）"

#: Adjustments.py:87 OperationProperty.py:187 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907a
msgid "Attempts to adjust the pulse grouping for data efficiency."
msgstr "尝试调整脉冲分组以提高数据效率。"

#: Adjustments.py:89 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907b
msgid "Move writer position towards top."
msgstr "将作家位置移到顶部。"

#: Adjustments.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907c
msgid "Move writer position towards left."
msgstr "向左移动作家位置。"

#: Adjustments.py:92 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907d
msgid "Set writer position as origin (0,0)"
msgstr "将作者位置设置为原点（0,0）"

#: Adjustments.py:95 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907e
msgid "Move writer position towards right."
msgstr "向右移动作家位置。"

#: Adjustments.py:97 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26907f
msgid "Move writer position towards bottom."
msgstr "将作家位置移到底部。"

#: Adjustments.py:99 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269080
msgid "Flush buffers to empty."
msgstr "刷新缓冲区以清空。"

#: Adjustments.py:100 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269081
msgid "Safely exit current job, purge the spooler."
msgstr "安全退出当前作业，清除后台处理程序。"

#: Adjustments.py:103 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269082
msgid "Emergency Stop. Kill all buffers stop at this location."
msgstr "紧急停止。杀死所有缓冲区都在此位置停止。"

#: Adjustments.py:104 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269083
msgid "Status Information"
msgstr "状态信息"

#: Adjustments.py:113 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269084
msgid "Power Ratio"
msgstr "功率比"

#: Adjustments.py:114 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269085
msgid "Speed Ratio"
msgstr "转速比"

#: Adjustments.py:115 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269086
msgid "Overscan Override"
msgstr "过扫描覆盖"

#: Adjustments.py:116 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269087
msgid "Power Override"
msgstr "功率超控"

#: Adjustments.py:117 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269088
msgid "Speed Override"
msgstr "速度超越"

#: Adjustments.py:169 Alignment.py:73 BufferView.py:37 Controller.py:82
#: JobInfo.py:127 JobSpooler.py:59 Navigation.py:344 Preferences.py:96
#: RotarySettings.py:70 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269089
msgid "You do not have a selected device."
msgstr "您没有选定的设备。"

#: Adjustments.py:170 Alignment.py:74 BufferView.py:38 Controller.py:83
#: JobInfo.py:128 JobSpooler.py:60 Navigation.py:345 Preferences.py:97
#: RotarySettings.py:71 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908a
msgid "No Device Selected."
msgstr "未选择设备。"

#: Alignment.py:20 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908b
msgid "Vertical Alignment Finished"
msgstr "垂直对齐完成"

#: Alignment.py:23 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908c
msgid "Horizontal Alignment Finished"
msgstr "水平对齐完成"

#: Alignment.py:83 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908d
msgid "Alignment."
msgstr "对准。"

#: Alignment.py:84 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908e
msgid "Perform vertical near-far alignment test"
msgstr "进行垂直近距离对准测试"

#: Alignment.py:87 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26908f
msgid "Perform a vertical line alignment test"
msgstr "执行垂直线对齐测试"

#: Alignment.py:90 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269090
msgid "How far down should we move to test?"
msgstr "我们应该进行多远的测试？"

#: Alignment.py:93 Alignment.py:108 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269091
msgid ""
"Heavily misaligned mirrors will need more power to see the line. Once you "
"can see the line. Turn this down."
msgstr "严重未对准的后视镜将需要更多功率才能看到线。一旦看到线。拒绝这个。"

#: Alignment.py:95 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269092
msgid "We are done with vertical alignment."
msgstr "我们完成了垂直对齐。"

#: Alignment.py:96 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269093
msgid "Perform horizontal near-far alignment test"
msgstr "进行水平近距离对准测试"

#: Alignment.py:100 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269094
msgid "Perform horizontal line alignment test"
msgstr "执行水平线对齐测试"

#: Alignment.py:104 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269095
msgid "How far right should we move to test?"
msgstr "我们应该测试多远？"

#: Alignment.py:112 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269096
msgid "Perform 4 corners confirmation test"
msgstr "进行4个角确认测试"

#: Alignment.py:116 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269097
msgid "Perform square confirmation test"
msgstr "执行正方形确认测试"

#: Alignment.py:131 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269098
msgid ""
"You are not centering. The misalignment increases over distance.\n"
"Get the beam to hit the same point regardless of distance. (Usually not the "
"center)\n"
"All beam points should overlap at exactly 1 point, when misalignment is "
"zero.\n"
"The overlap point should be nearer to the close point. Aim for that. "
"Repeat.\n"
msgstr ""
"您没有居中。偏移量随着距离的增加而增加。无论距离多远，都使光束击中同一点。"
"（通常不是中心）当偏移量为零时，所有光束点都应恰好在1个点处重叠。重叠点应更靠"
"近闭合点。为此。.\n"

#: Alignment.py:140 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269099
msgid "Testing width in mm"
msgstr "测试宽度（毫米）"

#: Alignment.py:146 Alignment.py:163 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909a
msgid "Testing power"
msgstr "测试能力"

#: Alignment.py:152 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909b
msgid "Get the movement of the beam going right to overlap. "
msgstr "获得右移重叠的光束的运动 "

#: Alignment.py:158 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909c
msgid "Testing height in mm"
msgstr "测试高度（毫米）"

#: BufferView.py:39 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909d
msgid "Could not find buffer.\n"
msgstr "找不到缓冲区。\n"

#: BufferView.py:65 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909e
msgid "BufferView"
msgstr "缓冲区视图"

#: BufferView.py:73 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26909f
msgid "Buffer"
msgstr "缓冲"

#: CH341DriverBase.py:61 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a0
msgid "Attempting connection to USB."
msgstr "尝试连接到USB。"

#: CH341DriverBase.py:63 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a1
msgid "Connection to USB failed.\n"
msgstr "连接到USB失败。\n"

#: CH341DriverBase.py:65 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a2
msgid "Using LibUSB to connect."
msgstr "使用LibUSB进行连接。"

#: CH341DriverBase.py:67 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a3
msgid "Using CH341 Driver to connect."
msgstr "使用CH341驱动程序进行连接。"

#: CH341DriverBase.py:69 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a4
msgid "Using Mock Driver."
msgstr "使用模拟驱动程序。"

#: CH341DriverBase.py:71 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a5
msgid "Finding devices."
msgstr "查找设备。"

#: CH341DriverBase.py:73 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a6
msgid "PyUsb detected no backend LibUSB driver."
msgstr "PyUsb未检测到后端LibUSB驱动程序。"

#: CH341DriverBase.py:75 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a7
msgid "PyUsb is not installed. Skipping."
msgstr "未安装PyUsb。正在跳过。"

#: CH341DriverBase.py:77 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a8
msgid "K40 device detected:"
msgstr "检测到K40设备："

#: CH341DriverBase.py:79 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690a9
msgid "Devices Not Found."
msgstr "找不到设备。"

#: CH341DriverBase.py:81 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690aa
msgid "K40 devices were found but they were rejected."
msgstr "发现了K40设备，但它们被拒绝了。"

#: CH341DriverBase.py:83 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ab
msgid "Config Set"
msgstr "配置集"

#: CH341DriverBase.py:85 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ac
msgid "Attempting to detach kernel."
msgstr "尝试分离内核。"

#: CH341DriverBase.py:87 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ad
msgid "Kernel detach: Success."
msgstr "内核分离：成功。"

#: CH341DriverBase.py:89 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ae
msgid "Kernel detach: Failed."
msgstr "内核分离：失败。"

#: CH341DriverBase.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690af
msgid "Kernel detach: Not Implemented."
msgstr "内核分离：未实现。"

#: CH341DriverBase.py:93 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b0
msgid "Setting Active Config"
msgstr "设置活动配置"

#: CH341DriverBase.py:95 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b1
msgid "Active Config: Success."
msgstr "活动配置：成功。"

#: CH341DriverBase.py:97 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b2
msgid "Active Config: Failed."
msgstr "活动配置：失败。"

#: CH341DriverBase.py:99 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b3
msgid "Attempting to claim interface."
msgstr "尝试声明界面。"

#: CH341DriverBase.py:101 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b4
msgid "Interface claim: Success"
msgstr "界面声明：成功"

#: CH341DriverBase.py:103 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b5
msgid "Interface claim: Failed. (Interface is in use.)"
msgstr "接口声明：失败。（正在使用接口。）"

#: CH341DriverBase.py:105 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b6
msgid "USB Connected."
msgstr "USB已连接。"

#: CH341DriverBase.py:107 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b7
msgid "Sending CH341 mode change to EPP1.9."
msgstr "将CH341模式更改发送到EPP1.9。"

#: CH341DriverBase.py:109 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b8
msgid "CH341 mode change to EPP1.9: Success."
msgstr "CH341模式更改为EPP1.9：成功。"

#: CH341DriverBase.py:111 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690b9
msgid "CH341 mode change to EPP1.9: Fail."
msgstr "CH341模式更改为EPP1.9：失败。"

#: CH341DriverBase.py:113 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ba
msgid "Device Connected.\n"
msgstr "设备已连接。\n"

#: CH341DriverBase.py:115 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690bb
msgid "Attempting disconnection from USB."
msgstr "尝试断开与USB的连接。"

#: CH341DriverBase.py:117 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690bc
msgid "Attempting kernel attach"
msgstr "尝试内核附加"

#: CH341DriverBase.py:119 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690bd
msgid "Kernel attach: Success."
msgstr "内核附加：成功。"

#: CH341DriverBase.py:121 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690be
msgid "Kernel attach: Fail."
msgstr "内核附加：失败。"

#: CH341DriverBase.py:123 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690bf
msgid "Attempting to release interface."
msgstr "尝试释放界面。"

#: CH341DriverBase.py:125 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c0
msgid "Interface released."
msgstr "尝试释放界面。"

#: CH341DriverBase.py:127 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c1
msgid "Interface did not exist."
msgstr "接口不存在。"

#: CH341DriverBase.py:129 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c2
msgid "Attempting to dispose resources."
msgstr "试图处置资源。"

#: CH341DriverBase.py:131 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c3
msgid "Dispose Resources: Success"
msgstr "处置资源：成功"

#: CH341DriverBase.py:133 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c4
msgid "Dispose Resources: Fail"
msgstr "处置资源：失败"

#: CH341DriverBase.py:135 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c5
msgid "Attempting USB reset."
msgstr "尝试重置USB。"

#: CH341DriverBase.py:137 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c6
msgid "USB connection did not exist."
msgstr "USB连接不存在。"

#: CH341DriverBase.py:139 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c7
msgid "USB connection reset."
msgstr ""
"USB连接重置。\n"
"USB断开连接成功。"

#: CH341DriverBase.py:141 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c8
msgid "USB Disconnection Successful.\n"
msgstr "USB断开连接成功。\n"

#: CH341DriverBase.py:143 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690c9
#, python-format
msgid "CH341 Chip Version: %d"
msgstr "CH341芯片版本：%d"

#: CH341DriverBase.py:145 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ca
msgid "Driver Detected: LibUsb"
msgstr "检测到驱动程序：LibUsb"

#: CH341DriverBase.py:147 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690cb
msgid "Driver Detected: CH341"
msgstr "检测到驾驶员：CH341"

#: CH341DriverBase.py:148 Kernel.py:1968 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690cc
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: CameraInteface.py:25 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690cd
msgid "Reset Perspective"
msgstr "重设视角"

#: CameraInteface.py:27 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ce
msgid "Reset Fisheye"
msgstr "重置鱼眼"

#: CameraInteface.py:40 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690cf
msgid "Set Camera 0"
msgstr "设定相机0"

#: CameraInteface.py:43 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d0
msgid "Set Camera 1"
msgstr "设置相机1"

#: CameraInteface.py:46 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d1
msgid "Set Camera 2"
msgstr "设置相机2"

#: CameraInteface.py:49 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d2
msgid "Set Camera 3"
msgstr "设置相机3"

#: CameraInteface.py:52 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d3
msgid "Set Camera 4"
msgstr "设置相机4"

#: CameraInteface.py:55 wxMeerK40t.py:172 wxMeerK40t.py:222
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d4
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: CameraInteface.py:61 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d5
msgid "Correct Fisheye"
msgstr "正确的鱼眼"

#: CameraInteface.py:62 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d6
msgid "Correct Perspective"
msgstr "正确的观点"

#: CameraInteface.py:141 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d7
msgid "Update Image"
msgstr "更新图片"

#: CameraInteface.py:143 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d8
msgid "Export Snapsnot"
msgstr "导出Snapsnot"

#: CameraInteface.py:145 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690d9
msgid "Detect Distortions/Calibration"
msgstr "检测失真/校准"

#: CameraInteface.py:256 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690da
msgid "Could not import Camera requirements"
msgstr "检测失真/校准"

#: CameraInteface.py:257 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690db
msgid "Imports Failed"
msgstr "导入失败"

#: CameraInteface.py:278 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690dc
msgid "Checkerboard 6x9 pattern not found."
msgstr "找不到棋盘6x9模式。"

#: CameraInteface.py:279 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690dd
msgid "Pattern not found."
msgstr "找不到图案。"

#: CameraInteface.py:305 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690de
msgid "Ill-conditioned Matrix. Keep trying."
msgstr "病态矩阵。继续尝试。"

#: CameraInteface.py:306 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690df
msgid "Matrix."
msgstr "矩阵。"

#: CameraInteface.py:310 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e0
#, python-format
msgid "Success. %d images so far."
msgstr "成功。到目前为止有％d张图片 %d。"

#: CameraInteface.py:311 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e1
msgid "Image Captured"
msgstr "拍摄的影像"

#: CameraInteface.py:345 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e2
msgid ""
"If using a precompiled binary, this was requirement was not included.\n"
"If using pure Python, add it with: pip install opencv-python-headless"
msgstr ""
"如果使用预编译的二进制文件，则不包含此要求。如果使用纯Python，请添加以下内"
"容：pip install opencv-python-headless"

#: CameraInteface.py:347 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e3
msgid "Interface Requires OpenCV."
msgstr "界面需要OpenCV。"

#: CameraInteface.py:359 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e4
msgid "No Webcam found."
msgstr "找不到网络摄像头。"

#: CameraInteface.py:360 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e5
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: Controller.py:23 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e6
msgid "Start Controller"
msgstr "启动控制器"

#: Controller.py:28 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e7
msgid "Connect Usb"
msgstr "连接USB"

#: Controller.py:116 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e8
msgid "Kernel Force Event"
msgstr "核心力量事件"

#: Controller.py:123 wxMeerK40t.py:169 wxMeerK40t.py:225
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690e9
msgid "Controller"
msgstr "控制者"

#: Controller.py:191 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ea
msgid "Usb Status"
msgstr "USB状态"

#: Controller.py:207 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690eb
msgid "Packet Count  "
msgstr "包数 "

#: Controller.py:224 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ec
msgid "Rejected Packets"
msgstr "拒绝封包"

#: Controller.py:216 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ed
msgid "Packet Text  "
msgstr "封包文字 "

#: Controller.py:220 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ee
msgid "Last Packet  "
msgstr "最后一包 "

#: Controller.py:233 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ef
msgid "Byte 0"
msgstr "字节0"

#: Controller.py:237 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f0
msgid "Byte 1"
msgstr "字节1"

#: Controller.py:242 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f1
msgid "Byte 2"
msgstr "字节2"

#: Controller.py:246 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f2
msgid "Byte 3"
msgstr "字节3"

#: Controller.py:250 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f3
msgid "Byte 4"
msgstr "字节4"

#: Controller.py:254 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f4
msgid "Byte 5"
msgstr "字节5"

#: Controller.py:342 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f5
msgid "Connection Refused. See USB Log for detailed information."
msgstr "拒绝连接。有关详细信息，请参见USB日志。"

#: Controller.py:343 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f6
msgid "Manual Connection"
msgstr "拒绝连接。有关详细信息，请参见USB日志"

#: Controller.py:387 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f7
msgid "Resume Controller"
msgstr "恢复控制器"

#: Controller.py:396 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f8
msgid "Pause Controller"
msgstr "暂停控制器"

#: Controller.py:405 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690f9
msgid "Manual Reset"
msgstr "手动重置"

#: OperationProperty.py:68 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690fa
msgid "Custom D-Ratio"
msgstr "自定义D比"

#: CutProperty.py:20 EngraveProperty.py:20 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690fb
msgid "Acceleration Override"
msgstr "加速优先"

#: CutProperty.py:82 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690fc
msgid "Cut Properties"
msgstr "切割属性"

#: OperationProperty.py:172 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690fd
msgid "Speed at which to perform the action in mm/s."
msgstr "执行动作的速度，单位为毫米/秒。"

#: OperationProperty.py:173 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690fe
msgid ""
"1000 always on. 500 it's half power (fire every other step). This is "
"software PPI control."
msgstr "1000始终存在。500是它的一半功率（每隔一步就开火）。这是软件PPI控制。"

#: OperationProperty.py:181 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2690ff
msgid "Enables the ability to modify the diagonal ratio."
msgstr "启用修改对角线比例的功能。"

#: CutProperty.py:89 EngraveProperty.py:89 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269100
msgid ""
"Diagonal ratio is the ratio of additional time needed to perform a diagonal "
"step rather than an orthogonal step."
msgstr "对角比率是执行对角步骤而不是正交步骤所需的额外时间的比率。"

#: OperationProperty.py:183 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269101
msgid "Enables the ability to modify the acceleration factor."
msgstr "启用修改加速因子的功能。"

#: OperationProperty.py:184 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269102
msgid "Acceleration Factor Override"
msgstr "加速因子超控"

#: CutProperty.py:103 EngraveProperty.py:103 JobSpooler.py:95
#: RasterProperty.py:130 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269103
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: CutProperty.py:106 EngraveProperty.py:106 RasterProperty.py:133
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269104
msgid "mm/s"
msgstr "毫米/秒"

#: CutProperty.py:109 EngraveProperty.py:109 RasterProperty.py:136
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269105
msgid "Power"
msgstr "功率"

#: CutProperty.py:112 EngraveProperty.py:112 RasterProperty.py:139
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269106
msgid "ppi"
msgstr "ppi"

#: DeviceManager.py:74 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269107
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: DeviceManager.py:75 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269108
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: DeviceManager.py:76 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269109
msgid "State"
msgstr "州"

#: Controller.py:202 DeviceManager.py:77 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910a
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: DeviceManager.py:78 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910b
msgid "Boot"
msgstr "开机"

#: DeviceManager.py:79 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910c
msgid "Add a new device"
msgstr "添加新设备"

#: DeviceManager.py:81 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910d
msgid "Remove selected device"
msgstr "删除所选设备"

#: DeviceManager.py:83 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910e
msgid "View Device Properties"
msgstr "查看设备属性"

#: DeviceManager.py:85 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26910f
msgid "Move device up"
msgstr "向上移动设备"

#: DeviceManager.py:87 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269110
msgid "Move device down"
msgstr "向下移动设备"

#: DeviceManager.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269111
msgid "What type of device is being added?"
msgstr "正在添加哪种类型的设备？"

#: DeviceManager.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269112
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: EngraveProperty.py:82 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269113
msgid "Engrave Properties"
msgstr "雕刻属性"

#: ImageProperty.py:85 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269114
msgid "Image Properties"
msgstr "图片属性"

#: ImageProperty.py:87 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269115
msgid "Scan gap / step size image native value."
msgstr "扫描间隙/步长图像原始值。"

#: ImageProperty.py:89 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269116
msgid "X property of image"
msgstr "图片的X属性"

#: ImageProperty.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269117
msgid "Y property of image"
msgstr "图片的Y属性"

#: ImageProperty.py:93 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269118
msgid "Width property of image"
msgstr "图像的宽度属性"

#: ImageProperty.py:95 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269119
msgid "Height property of image"
msgstr "图片的高度属性"

#: ImageProperty.py:108 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911a
msgid "DPP"
msgstr "民进党"

#: ImageProperty.py:109 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911b
msgid "Dots Per Pixel"
msgstr "每像素点数"

#: ImageProperty.py:113 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911c
msgid "DPI:"
msgstr "DPI:"

#: ImageProperty.py:114 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911d
msgid "Dots Per Inch"
msgstr "每英寸点数"

#: ImageProperty.py:118 Navigation.py:321 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911e
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: ImageProperty.py:122 Navigation.py:325 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26911f
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: ImageProperty.py:126 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269120
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: ImageProperty.py:130 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269121
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: JobInfo.py:22 JobInfo.py:247 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269122
msgid "Start Job"
msgstr "开始工作"

#: JobInfo.py:30 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269123
msgid "Start Spooler"
msgstr "启动后台处理程序"

#: JobInfo.py:34 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269124
msgid "Home After"
msgstr "后回家"

#: JobInfo.py:36 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269125
msgid "Beep After"
msgstr "哔哔声"

#: JobInfo.py:38 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269126
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: JobInfo.py:41 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269127
msgid "Home"
msgstr "家"

#: JobInfo.py:43 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269128
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: JobInfo.py:45 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269129
msgid "Beep"
msgstr "嘟"

#: JobInfo.py:47 JobInfo.py:92 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912a
msgid "Interrupt"
msgstr "打断"

#: JobInfo.py:49 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912b
msgid "Add"
msgstr "加"

#: JobInfo.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912c
msgid "Spooling Interrupted. Press OK to Continue."
msgstr "假脱机中断。按确定继续。"

#: JobInfo.py:157 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912d
msgid "operation List"
msgstr "操作清单"

#: JobInfo.py:158 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912e
msgid "Command List"
msgstr "命令清单"

#: JobInfo.py:159 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26912f
msgid "Start the Job"
msgstr "开始工作"

#: JobInfo.py:162 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269130
msgid "View Spooler"
msgstr "查看后台处理程序"

#: JobInfo.py:169 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269131
msgid "Operations and Commands"
msgstr "操作与命令"

#: JobInfo.py:244 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269132
msgid "Execute Commands"
msgstr "执行命令"

#: Controller.py:30 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269133
msgid "Limit Write Buffer"
msgstr "限制写缓冲区"

#: JobSpooler.py:90 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269134
msgid "#"
msgstr "#"

#: JobSpooler.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269135
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: Controller.py:194 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269136
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Controller.py:198 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269137
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: JobSpooler.py:94 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269138
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: Settings.py:84 wxMeerK40t.py:217 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269139
msgid "Settings"
msgstr "设定值"

#: JobSpooler.py:97 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913a
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: JobSpooler.py:98 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913b
msgid "Time Estimate"
msgstr "时间估算"

#: JobSpooler.py:147 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913c
msgid "Executing"
msgstr "执行中"

#: JobSpooler.py:149 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913d
msgid "Queued"
msgstr "排队"

#: JobSpooler.py:153 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913e
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: JobSpooler.py:154 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26913f
#, python-format
msgid "power=%.0f"
msgstr "功率=%.0f"

#: OperationProperty.py:46 OperationProperty.py:220
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269140
msgid "Raster"
msgstr "栅格"

#: JobSpooler.py:126 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269141
#, python-format
msgid "step=%d"
msgstr "步骤=%d"

#: JobSpooler.py:130 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269142
#, python-format
msgid "overscan=%d"
msgstr "过扫描=%d"

#: JobSpooler.py:117 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269143
#, python-format
msgid "%.1fmm/s"
msgstr "%.1fmm/s"

#: JobSpooler.py:167 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269144
msgid "n/a"
msgstr "不适用"

#: JobSpooler.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269145
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: JobSpooler.py:184 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269146
#, python-format
msgid "Remove %s"
msgstr "删除%s"

#: wxMeerK40t.py:1706 wxMeerK40t.py:1709 wxMeerK40t.py:1712 wxMeerK40t.py:1715
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269147
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: Kernel.py:572 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269148
#, python-format
msgid "WARNING: Listener '%s' still registered to %s.\n"
msgstr "警告：侦听器'%s'仍注册到 %s。.\n"

#: Kernel.py:800 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269149
msgid "Shutting down.\n"
msgstr "闭嘴\n"

#: Kernel.py:807 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914a
#, python-format
msgid "Device Shutdown Started: '%s'\n"
msgstr "设备关闭开始：“'%s”\n"

#: Kernel.py:809 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914b
#, python-format
msgid "Device Shutdown Finished: '%s'\n"
msgstr "设备关闭已完成：“%s”\n"

#: Kernel.py:810 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914c
#, python-format
msgid "Saving Device State: '%s'\n"
msgstr "正在保存设备状态：“%s”\n"

#: Kernel.py:817 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914d
#, python-format
msgid "Shutting down %s %s: %s\n"
msgstr "正在关闭%s %s：%s\n"

#: Kernel.py:826 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914e
#, python-format
msgid "WARNING: %s %s was not closed.\n"
msgstr "警告：%s %s没有关闭。\n"

#: Kernel.py:831 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26914f
#, python-format
msgid "WARNING: Dead thread %s still registered to %s.\n"
msgstr "警告：死线程%s仍注册到%s。\n"

#: Kernel.py:833 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269150
#, python-format
msgid "Finishing Thread %s for %s\n"
msgstr "%s 的精加工线程%s \n"

#: Kernel.py:842 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269151
#, python-format
msgid "Waiting for thread %s: %s\n"
msgstr "等待线程 %s: %s\n"

#: Kernel.py:845 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269152
#, python-format
msgid "Thread %s finished. %s\n"
msgstr "线程%s已完成。%s\n"

#: Kernel.py:847 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269153
msgid "No threads required halting.\n"
msgstr "无需暂停线程。\n"

#: Kernel.py:848 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269154
msgid ""
"Shutdown.\n"
"\n"
msgstr ""
"关掉。.\n"
"\n"

#: Kernel.py:863 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269155
msgid "All Devices are shutdown. Stopping Kernel.\n"
msgstr "所有设备均已关闭。正在停止内核。.\n"

#: Kernel.py:1954 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269156
msgid "Unstarted"
msgstr "未开始"

#: Kernel.py:1220 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269157
msgid "Aborted"
msgstr "中止"

#: Kernel.py:1958 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269158
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: Kernel.py:1224 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269159
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: Kernel.py:1226 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915a
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: Keymap.py:16 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915b
msgid "Add Hotkey"
msgstr "添加热键"

#: Keymap.py:52 wxMeerK40t.py:219 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915c
msgid "Keymap Settings"
msgstr "键盘映射设置"

#: Keymap.py:53 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915d
msgid "What keys are bound to which actions?"
msgstr "哪些键绑定到哪些操作？"

#: Keymap.py:54 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915e
msgid "Key"
msgstr "键"

#: Keymap.py:55 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26915f
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: Keymap.py:56 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269160
msgid "Add a new hotkey"
msgstr "添加新的热键"

#: Keymap.py:84 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269161
msgid "Missing Keystroke"
msgstr "缺少按键"

#: Keymap.py:85 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269162
msgid "No Keystroke for binding."
msgstr "没有绑定键。"

#: Keymap.py:90 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269163
msgid "Missing Command"
msgstr "缺少命令"

#: Keymap.py:91 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269164
msgid "No Command for binding."
msgstr "没有用于绑定的命令。"

#: Navigation.py:135 wxMeerK40t.py:166 wxMeerK40t.py:224
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce269165
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: Navigation.py:137 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269166
msgid "Set Jog Distance in mils (1/1000th of an inch)"
msgstr "设置步进距离（以密耳为单位）（1/1000英寸）"

#: Navigation.py:139 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269167
msgid "Set Jog Distance in mm"
msgstr "设定进给距离（毫米）"

#: Navigation.py:141 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269168
msgid "Set Jog Distance in cm"
msgstr "设置步进距离（厘米）"

#: Navigation.py:143 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269169
msgid "Set Jog Distance in inch"
msgstr "设置步进距离（英寸）"

#: Navigation.py:144 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916a
msgid "Move laser diagonally in the up and left direction"
msgstr "沿上下方向对角移动激光"

#: Navigation.py:146 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916b
msgid "Move laser in the up direction"
msgstr "向上移动激光"

#: Navigation.py:148 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916c
msgid "Move laser diagonally in the up and right direction"
msgstr "沿上下方向对角移动激光"

#: Navigation.py:150 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916d
msgid "Move laser in the left direction"
msgstr "向左移动激光"

#: Navigation.py:153 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916e
msgid "Move laser in the right direction"
msgstr "沿正确方向移动激光"

#: Navigation.py:155 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26916f
msgid "Move laser diagonally in the down and left direction"
msgstr "上下左右倾斜移动激光"

#: Navigation.py:157 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269170
msgid "Move laser in the down direction"
msgstr "向下移动激光"

#: Navigation.py:159 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269171
msgid "Move laser diagonally in the down and right direction"
msgstr "在上下左右方向对角移动激光"

#: Navigation.py:161 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269172
msgid "Unlock the laser rail"
msgstr "解锁激光导轨"

#: Navigation.py:163 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269173
msgid "Lock the laser rail"
msgstr "锁定激光导轨"

#: Navigation.py:165 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269174
msgid "Align laser with the upper left corner of the selection"
msgstr "将激光对准选区的左上角"

#: Navigation.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269175
msgid "Align laser with the upper right corner of the selection"
msgstr "将激光对准选区的右上角"

#: Navigation.py:171 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269176
msgid "Align laser with the center of the selection"
msgstr "将激光对准选区的中心"

#: Navigation.py:174 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269177
msgid "Align laser with the lower left corner of the selection"
msgstr "将激光对准选区的左下角"

#: Navigation.py:177 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269178
msgid "Align laser with the lower right corner of the selection"
msgstr "将激光对准选区的右下角"

#: Navigation.py:179 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269179
msgid "Perform a convex hull trace of the selection"
msgstr "执行选择的凸包轨迹"

#: Navigation.py:181 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917a
msgid "Perform a simple trace of the selection"
msgstr "对选择进行简单跟踪"

#: Navigation.py:205 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917b
msgid "Transform: Scale X"
msgstr "转换：X比例"

#: Navigation.py:207 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917c
msgid "Transform: Skew Y"
msgstr "转换：偏斜Y"

#: Navigation.py:209 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917d
msgid "Transform: Translate X"
msgstr "转换：X转换"

#: Navigation.py:211 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917e
msgid "Transform: Skew X"
msgstr "转换：倾斜X"

#: Navigation.py:213 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26917f
msgid "Transform: Scale Y"
msgstr "转换：比例尺Y"

#: Navigation.py:215 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269180
msgid "Transform: Translate Y"
msgstr ""
"转换：转换Y\n"
"发射短脉冲"

#: Navigation.py:217 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269181
msgid "Fire a short laser pulse"
msgstr "发射短脉冲"

#: Navigation.py:220 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269182
msgid "Set the duration of the laser pulse"
msgstr "设置激光脉冲的持续时间"

#: Navigation.py:221 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269183
msgid "Move to the set position"
msgstr "移至设定位置"

#: Navigation.py:223 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269184
msgid "Set X value for the Move To"
msgstr "为“移至”设置X值"

#: Navigation.py:224 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269185
msgid "Set Y value for the Move To"
msgstr "为“移至”设置Y值"

#: Navigation.py:231 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269186
msgid "Move To"
msgstr "搬去"

#: Navigation.py:235 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269187
msgid "Short Pulse"
msgstr "Short Pulse"

#: Navigation.py:245 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269188
msgid "Jog Distance"
msgstr "Jog Distance"

#: Navigation.py:251 Settings.py:31 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269189
msgid "mils"
msgstr "mils"

#: Navigation.py:255 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918a
msgid " mm"
msgstr " mm"

#: Navigation.py:259 Settings.py:31 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918b
msgid "cm"
msgstr "cm"

#: Navigation.py:263 Settings.py:31 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918c
msgid "inch"
msgstr "inch"

#: Navigation.py:317 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918d
msgid " ms"
msgstr " ms"

#: PathProperty.py:18 PathProperty.py:35 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918e
msgid "None"
msgstr "None"

#: PathProperty.py:108 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26918f
msgid "Path Properties"
msgstr "Path Properties"

#: PathProperty.py:109 PathProperty.py:124 TextProperty.py:121
#: TextProperty.py:136 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269190
msgid "\"none\" defined value"
msgstr "\"none\" defined value"

#: PathProperty.py:111 PathProperty.py:126 TextProperty.py:123
#: TextProperty.py:138 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269191
msgid "#FF0000 defined values."
msgstr "#FF0000 defined values."

#: PathProperty.py:113 PathProperty.py:115 PathProperty.py:128
#: PathProperty.py:130 TextProperty.py:125 TextProperty.py:127
#: TextProperty.py:140 TextProperty.py:142 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269192
msgid "#00FF00 defined values."
msgstr "#00FF00 defined values."

#: PathProperty.py:117 PathProperty.py:132 TextProperty.py:129
#: TextProperty.py:144 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269193
msgid "#FF00FF defined values."
msgstr "#FF00FF defined values."

#: PathProperty.py:119 PathProperty.py:134 TextProperty.py:131
#: TextProperty.py:146 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269194
msgid "#00FFFF defined values."
msgstr "#00FFFF defined values."

#: PathProperty.py:121 PathProperty.py:136 TextProperty.py:133
#: TextProperty.py:148 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269195
msgid "#FFFF00 defined values."
msgstr "#FFFF00 defined values."

#: PathProperty.py:123 PathProperty.py:138 TextProperty.py:135
#: TextProperty.py:150 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269196
msgid "#000000 defined values."
msgstr "#000000 defined values."

#: PathProperty.py:145 TextProperty.py:157 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269197
msgid "Fill Color"
msgstr "Fill Color"

#: PathProperty.py:146 TextProperty.py:158 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269198
msgid "Stroke Color"
msgstr "Stroke Color"

#: Preferences.py:24 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269199
msgid "Flip X"
msgstr "Flip X"

#: Preferences.py:25 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919a
msgid "Homes Right"
msgstr "Homes Right"

#: Preferences.py:26 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919b
msgid "Flip Y"
msgstr "Flip Y"

#: Preferences.py:27 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919c
msgid "Homes Bottom"
msgstr "Homes Bottom"

#: Preferences.py:28 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919d
msgid "Swap X and Y"
msgstr "Swap X and Y"

#: Preferences.py:29 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919e
msgid "Mock USB Connection Mode"
msgstr "Mock USB Connection Mode"

#: Preferences.py:36 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26919f
msgid "Set Current"
msgstr "Set Current"

#: Preferences.py:39 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a0
msgid "Automatically lock rail"
msgstr "Automatically lock rail"

#: Preferences.py:40 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a1
msgid "Home after job complete"
msgstr "Home after job complete"

#: Preferences.py:41 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a2
msgid "Beep after job complete"
msgstr "Beep after job complete"

#: Preferences.py:146 wxMeerK40t.py:170 wxMeerK40t.py:216
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a3
msgid "Preferences"
msgstr "Preferences"

#: Preferences.py:147 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a4
msgid "Select the board to use. This has affects the speedcodes used."
msgstr "Select the board to use. This has affects the speedcodes used."

#: Preferences.py:149 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a5
msgid "Swaps the X and Y axis. This happens before the FlipX and FlipY."
msgstr "Swaps the X and Y axis. This happens before the FlipX and FlipY."

#: Preferences.py:150 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a6
msgid "Flip the Right and Left commands sent to the controller"
msgstr "Flip the Right and Left commands sent to the controller"

#: Preferences.py:151 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a7
msgid "Indicates the device Home is on the right"
msgstr "Indicates the device Home is on the right"

#: Preferences.py:152 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a8
msgid "Flip the Top and Bottom commands sent to the controller"
msgstr "Flip the Top and Bottom commands sent to the controller"

#: Preferences.py:153 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691a9
msgid "Indicates the device Home is on the bottom"
msgstr "Indicates the device Home is on the bottom"

#: Preferences.py:155 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691aa
msgid ""
"DEBUG. Without a K40 connected continue to process things as if there was "
"one."
msgstr ""
"DEBUG. Without a K40 connected continue to process things as if there was "
"one."

#: Preferences.py:156 Preferences.py:157 Preferences.py:158
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ab
msgid "-1 match anything. 0-5 match exactly that value."
msgstr "-1 match anything. 0-5 match exactly that value."

#: Preferences.py:159 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ac
msgid "-1 match anything. 0-255 match exactly that value."
msgstr "-1 match anything. 0-255 match exactly that value."

#: Preferences.py:161 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ad
msgid "Translate Home X"
msgstr "Translate Home X"

#: Preferences.py:163 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ae
msgid "Translate Home Y"
msgstr "Translate Home Y"

#: Preferences.py:164 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691af
msgid "Set Home Position based on the current position"
msgstr "Set Home Position based on the current position"

#: Preferences.py:166 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b0
msgid "Width of the laser bed."
msgstr "Width of the laser bed."

#: Preferences.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b1
msgid "Height of the laser bed."
msgstr "Height of the laser bed."

#: Preferences.py:169 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b2
msgid "Lock rail after operations are finished."
msgstr "Lock rail after operations are finished."

#: Preferences.py:171 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b3
msgid "Home the machine after job is finished"
msgstr "Home the machine after job is finished"

#: Preferences.py:172 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b4
msgid "Beep after the job is finished."
msgstr "Beep after the job is finished."

#: Preferences.py:179 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b5
msgid "General Options"
msgstr "General Options"

#: Preferences.py:180 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b6
msgid "Bed Dimensions"
msgstr "Bed Dimensions"

#: Preferences.py:181 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b7
msgid "Shift Home Position"
msgstr "Shift Home Position"

#: Preferences.py:182 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b8
msgid "USB Settings"
msgstr "USB Settings"

#: Preferences.py:187 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691b9
msgid "Board Setup"
msgstr "Board Setup"

#: Preferences.py:201 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ba
msgid "Device Index:"
msgstr "Device Index:"

#: Preferences.py:205 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691bb
msgid "Device Address:"
msgstr "Device Address:"

#: Preferences.py:209 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691bc
msgid "Device Bus:"
msgstr "Device Bus:"

#: Preferences.py:213 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691bd
msgid "Chip Version:"
msgstr "Chip Version:"

#: Preferences.py:218 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691be
msgid "X"
msgstr "X"

#: Preferences.py:221 Preferences.py:227 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691bf
msgid "mil"
msgstr "mil"

#: Preferences.py:224 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c0
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: Preferences.py:232 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c1
msgid "Width"
msgstr "Width"

#: Preferences.py:235 Preferences.py:241 RotarySettings.py:137
#: RotarySettings.py:141 Settings.py:31 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c2
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: Preferences.py:238 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c3
msgid "Height"
msgstr "Height"

#: OperationProperty.py:56 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c4
msgid "Top To Bottom"
msgstr "Top To Bottom"

#: OperationProperty.py:56 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c5
msgid "Bottom To Top"
msgstr "Bottom To Top"

#: OperationProperty.py:56 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c6
msgid "Right To Left"
msgstr "Right To Left"

#: OperationProperty.py:57 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c7
msgid "Left To Right"
msgstr "Left To Right"

#: OperationProperty.py:58 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c8
msgid "Directional Raster"
msgstr "Directional Raster"

#: OperationProperty.py:59 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691c9
msgid "Bidirectional"
msgstr "Bidirectional"

#: OperationProperty.py:59 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ca
msgid "Unidirectional"
msgstr "Unidirectional"

#: RasterProperty.py:21 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691cb
msgid "Start Corner"
msgstr "Start Corner"

#: RasterProperty.py:102 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691cc
msgid "Raster Properties"
msgstr "Raster Properties"

#: OperationProperty.py:174 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691cd
msgid ""
"Scan gap / step size, is the distance between scanlines in a raster engrave. "
"Distance here is in 1/1000th of an inch."
msgstr ""
"Scan gap / step size, is the distance between scanlines in a raster engrave. "
"Distance here is in 1/1000th of an inch."

#: OperationProperty.py:176 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ce
msgid "Direction to perform a raster"
msgstr "Direction to perform a raster"

#: OperationProperty.py:175 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691cf
msgid "Overscan amount"
msgstr "Overscan amount"

#: OperationProperty.py:178 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d0
msgid "Rastering on forward and backswing or only forward swing?"
msgstr "Rastering on forward and backswing or only forward swing?"

#: RasterProperty.py:116 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d1
msgid "Which corner should we start in?"
msgstr "Which corner should we start in?"

#: RasterProperty.py:142 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d2
msgid "Raster Step"
msgstr "Raster Step"

#: OperationProperty.py:253 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d3
msgid "Raster Direction"
msgstr "Raster Direction"

#: RasterProperty.py:154 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d4
msgid "Overscan"
msgstr "Overscan"

#: RotarySettings.py:28 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d5
msgid "Rotary"
msgstr "Rotary"

#: RotarySettings.py:31 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d6
msgid "Field Loop"
msgstr "Field Loop"

#: RotarySettings.py:33 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d7
msgid "Uses Roller"
msgstr "Uses Roller"

#: RotarySettings.py:91 RotarySettings.py:102 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d8
msgid "Use Rotary Settings"
msgstr "Use Rotary Settings"

#: RotarySettings.py:93 RotarySettings.py:97 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691d9
msgid "Rotary Scale Factor X"
msgstr "Rotary Scale Factor X"

#: RotarySettings.py:104 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691da
msgid "Steps required for a full rotation"
msgstr "Steps required for a full rotation"

#: RotarySettings.py:107 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691db
msgid "Circumference of roller"
msgstr "Circumference of roller"

#: RotarySettings.py:111 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691dc
msgid "Circumference of object in rotary"
msgstr "Circumference of object in rotary"

#: RotarySettings.py:119 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691dd
msgid "Object Circumference"
msgstr "Object Circumference"

#: RotarySettings.py:120 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691de
msgid "Roller Circumference"
msgstr "Roller Circumference"

#: RotarySettings.py:121 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691df
msgid "Rotation Steps"
msgstr "Rotation Steps"

#: RotarySettings.py:122 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e0
msgid "Scale X"
msgstr "Scale X"

#: RotarySettings.py:123 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e1
msgid "Scale Y"
msgstr "Scale Y"

#: RotarySettings.py:132 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e2
msgid "steps"
msgstr "steps"

#: Settings.py:30 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e3
msgid "Units"
msgstr "Units"

#: Settings.py:86 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e4
msgid "Set default units for guides"
msgstr "Set default units for guides"

#: Settings.py:88 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e5
msgid "Select the desired language to use."
msgstr "Select the desired language to use."

#: Settings.py:96 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e6
msgid "Language"
msgstr "Language"

#: Shutdown.py:63 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e7
msgid "Shutdown"
msgstr "Shutdown"

#: Terminal.py:69 wxMeerK40t.py:223 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e8
msgid "Terminal"
msgstr "Terminal"

#: UsbConnect.py:59 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691e9
msgid "UsbConnect"
msgstr "UsbConnect"

#: wxMeerK40t.py:153 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ea
msgid "Examples"
msgstr "Examples"

#: wxMeerK40t.py:154 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691eb
msgid "Toolbar"
msgstr "Toolbar"

#: wxMeerK40t.py:164 wxMeerK40t.py:231 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ec
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: wxMeerK40t.py:167 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ed
msgid "Usb"
msgstr "Usb"

#: wxMeerK40t.py:168 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ee
msgid "Spooler"
msgstr "Spooler"

#: wxMeerK40t.py:171 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ef
msgid "Devices"
msgstr "Devices"

#: wxMeerK40t.py:181 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f0
msgid "New"
msgstr "New"

#: wxMeerK40t.py:182 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f1
msgid "Open Project"
msgstr "Open Project"

#: wxMeerK40t.py:183 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f2
msgid "Import File"
msgstr "Import File"

#: wxMeerK40t.py:186 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f3
msgid "Save"
msgstr "Save"

#: wxMeerK40t.py:187 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f4
msgid "Save As"
msgstr "Save As"

#: wxMeerK40t.py:189 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f5
msgid "Exit"
msgstr "Exit"

#: wxMeerK40t.py:190 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f6
msgid "File"
msgstr "File"

#: wxMeerK40t.py:193 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f7
msgid "Zoom Out"
msgstr "Zoom Out"

#: wxMeerK40t.py:194 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f8
msgid "Zoom In"
msgstr "Zoom In"

#: wxMeerK40t.py:195 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691f9
msgid "Zoom To Size"
msgstr "Zoom To Size"

#: wxMeerK40t.py:197 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691fa
msgid "Hide Grid"
msgstr "Hide Grid"

#: wxMeerK40t.py:198 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691fb
msgid "Hide Guides"
msgstr "Hide Guides"

#: wxMeerK40t.py:199 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691fc
msgid "Hide Paths"
msgstr "Hide Paths"

#: wxMeerK40t.py:200 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691fd
msgid "Hide Images"
msgstr "Hide Images"

#: wxMeerK40t.py:201 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691fe
msgid "Hide Text"
msgstr "Hide Text"

#: wxMeerK40t.py:202 loco:5ed2cbe74d3dd779ce2691ff
msgid "Hide Fills"
msgstr "Hide Fills"

#: wxMeerK40t.py:203 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269200
msgid "Hide Strokes"
msgstr "Hide Strokes"

#: wxMeerK40t.py:204 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269201
msgid "Hide Laserpath"
msgstr "Hide Laserpath"

#: wxMeerK40t.py:205 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269202
msgid "Hide Reticle"
msgstr "Hide Reticle"

#: wxMeerK40t.py:206 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269203
msgid "Hide Selection"
msgstr "Hide Selection"

#: wxMeerK40t.py:208 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269204
msgid "Do Not Refresh"
msgstr "Do Not Refresh"

#: wxMeerK40t.py:209 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269205
msgid "Do Not Animate"
msgstr "Do Not Animate"

#: wxMeerK40t.py:213 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269206
msgid "View"
msgstr "View"

#: wxMeerK40t.py:218 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269207
msgid "Rotary Settings"
msgstr "Rotary Settings"

#: wxMeerK40t.py:220 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269208
msgid "Device Manager"
msgstr "Device Manager"

#: wxMeerK40t.py:221 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269209
msgid "Alignment Ally"
msgstr "Alignment Ally"

#: wxMeerK40t.py:226 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920a
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: wxMeerK40t.py:227 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920b
msgid "Job Spooler"
msgstr "Job Spooler"

#: wxMeerK40t.py:228 wxMeerK40t.py:1703 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920c
msgid "Execute Job"
msgstr "Execute Job"

#: wxMeerK40t.py:234 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920d
msgid "Webpage"
msgstr "Webpage"

#: wxMeerK40t.py:236 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920e
msgid "Help"
msgstr "Help"

#: wxMeerK40t.py:396 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26920f
msgid "Languages"
msgstr "Languages"

#: wxMeerK40t.py:619 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269210
msgid "All attempts to connect to USB have failed."
msgstr "All attempts to connect to USB have failed."

#: wxMeerK40t.py:620 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269211
msgid "Usb Connection Problem."
msgstr "Usb Connection Problem."

#: wxMeerK40t.py:625 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269212
#, python-format
msgid "Usb: %s"
msgstr "Usb: %s"

#: wxMeerK40t.py:628 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269213
#, python-format
msgid "Controller: %s"
msgstr "Controller: %s"

#: wxMeerK40t.py:631 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269214
#, python-format
msgid "Spooler: %s"
msgstr "Spooler: %s"

#: wxMeerK40t.py:652 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269215
#, python-format
msgid "%s v%s %s"
msgstr "%s v%s %s"

#: wxMeerK40t.py:703 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269216
#, python-format
msgid ""
"Some files were unrecognized:\n"
"%s"
msgstr ""
"Some files were unrecognized:\n"
"%s"

#: wxMeerK40t.py:704 wxMeerK40t.py:2532 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269217
msgid "Error encountered"
msgstr "Error encountered"

#: wxMeerK40t.py:893 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269218
msgid "Open"
msgstr "Open"

#: wxMeerK40t.py:967 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269219
msgid "Enter Forced Gear"
msgstr "Enter Forced Gear"

#: wxMeerK40t.py:967 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921a
msgid "Gear Entry"
msgstr "Gear Entry"

#: wxMeerK40t.py:979 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921b
msgid "Enter FPS Limit"
msgstr "Enter FPS Limit"

#: wxMeerK40t.py:979 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921c
msgid "FPS Limit Entry"
msgstr "FPS Limit Entry"

#: wxMeerK40t.py:991 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921d
msgid ""
"Enter SVG Transform Instruction e.g. 'scale(1.49, 1, $x, $y)', rotate, "
"translate, etc..."
msgstr ""
"Enter SVG Transform Instruction e.g. 'scale(1.49, 1, $x, $y)', rotate, "
"translate, etc..."

#: wxMeerK40t.py:993 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921e
msgid "Transform Entry"
msgstr "Transform Entry"

#: wxMeerK40t.py:1008 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26921f
msgid "The entered command does nothing."
msgstr "The entered command does nothing."

#: wxMeerK40t.py:1009 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269220
msgid "Non-Useful Matrix."
msgstr "Non-Useful Matrix."

#: wxMeerK40t.py:1060 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269221
msgid "Enter SVG Path Data"
msgstr "Enter SVG Path Data"

#: wxMeerK40t.py:1060 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269222
msgid "Path Entry"
msgstr "Path Entry"

#: wxMeerK40t.py:229 wxMeerK40t.py:1369 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269223
msgid "Operations"
msgstr "Operations"

#: wxMeerK40t.py:1383 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269224
msgid "Elements"
msgstr "Elements"

#: wxMeerK40t.py:1387 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269225
msgid "Files"
msgstr "Files"

#: wxMeerK40t.py:1718 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269226
#, python-format
msgid "Remove: %s"
msgstr "Remove: %s"

#: wxMeerK40t.py:1721 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269227
#, python-format
msgid "Remove: %d objects"
msgstr "Remove: %d objects"

#: wxMeerK40t.py:1724 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269228
msgid "Reverse Layer Order"
msgstr "Reverse Layer Order"

#: wxMeerK40t.py:1739 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269229
msgid "Reclassify Operations"
msgstr "Reclassify Operations"

#: wxMeerK40t.py:1745 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922a
#, python-format
msgid "Convert %s"
msgstr "Convert %s"

#: wxMeerK40t.py:1747 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922b
msgid "Convert Operation"
msgstr "Convert Operation"

#: wxMeerK40t.py:1752 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922c
msgid "Add 1 pass."
msgstr "Add 1 pass."

#: wxMeerK40t.py:1755 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922d
#, python-format
msgid "Add %d passes."
msgstr "Add %d passes."

#: OperationProperty.py:75 OperationProperty.py:211 wxMeerK40t.py:1756
#: loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922e
msgid "Passes"
msgstr "Passes"

#: wxMeerK40t.py:1760 wxMeerK40t.py:1813 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26922f
#, python-format
msgid "Step %d"
msgstr "Step %d"

#: wxMeerK40t.py:1765 wxMeerK40t.py:1823 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269230
msgid "Step"
msgstr "Step"

#: wxMeerK40t.py:1767 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269231
msgid "Make Raster Image"
msgstr "Make Raster Image"

#: wxMeerK40t.py:1772 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269232
#, python-format
msgid "Reload %s"
msgstr "Reload %s"

#: wxMeerK40t.py:1777 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269233
#, python-format
msgid "Make %d copies."
msgstr "Make %d copies."

#: wxMeerK40t.py:1778 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269234
msgid "Duplicate"
msgstr "Duplicate"

#: wxMeerK40t.py:1781 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269235
msgid "Reset User Changes"
msgstr "Reset User Changes"

#: wxMeerK40t.py:1786 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269236
#, python-format
msgid "Scale %.0f%%"
msgstr "Scale %.0f%%"

#: wxMeerK40t.py:1788 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269237
msgid "Scale"
msgstr "Scale"

#: wxMeerK40t.py:1794 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269238
#, python-format
msgid "Rotate turn/%d, %.0f°"
msgstr "Rotate turn/%d, %.0f°"

#: wxMeerK40t.py:1801 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269239
#, python-format
msgid "Rotate turn/%d, -%.0f°"
msgstr "Rotate turn/%d, -%.0f°"

#: wxMeerK40t.py:1803 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923a
msgid "Rotate"
msgstr "Rotate"

#: wxMeerK40t.py:1805 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923b
msgid "Reify User Changes"
msgstr "Reify User Changes"

#: wxMeerK40t.py:1808 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923c
msgid "Break Subpaths"
msgstr "Break Subpaths"

#: wxMeerK40t.py:1825 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923d
msgid "Actualize Pixels"
msgstr "Actualize Pixels"

#: wxMeerK40t.py:1827 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923e
msgid "Dither to 1 bit"
msgstr "Dither to 1 bit"

#: wxMeerK40t.py:1831 loco:5ed2cbe74d3dd779ce26923f
#, python-format
msgid "Divide Into %d Images"
msgstr "Divide Into %d Images"

#: wxMeerK40t.py:1833 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269240
msgid "ZDepth Divide"
msgstr "ZDepth Divide"

#: wxMeerK40t.py:1837 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269241
msgid "Convert to Raster"
msgstr "Convert to Raster"

#: wxMeerK40t.py:2525 loco:5ed2cbe74d3dd779ce269242
#, python-format
msgid "Saving Log: %s"
msgstr "Saving Log: %s"

#: CH341DriverBase.py:59 loco:5f08f12237a3667371235562
msgid "Uninitialized."
msgstr "未初始化。"

#: CameraInteface.py:31 loco:5f08f12237a3667371235563
msgid "Set IP Camera 1"
msgstr "设置网络摄像机1"

#: CameraInteface.py:34 loco:5f08f12237a3667371235564
msgid "Set IP Camera 2"
msgstr "设置网络摄像机2"

#: CameraInteface.py:37 loco:5f08f12237a3667371235565
msgid "Set IP Camera 3"
msgstr "设置网络摄像机3"

#: CameraInteface.py:370 loco:5f08f12237a3667371235566
#, python-format
msgid "Enter the HTTP or RTSP uri for the webcam #%d"
msgstr "输入网络摄像头＃%d的HTTP或RTSP uri"

#: CameraInteface.py:372 loco:5f08f12237a3667371235567
msgid "Webcam URI Update"
msgstr "网络摄像头URI更新"

#: Controller.py:25 loco:5f08f12237a3667371235568
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: Controller.py:127 loco:5f08f12237a3667371235569
msgid "Change the currently performed operation."
msgstr "更改当前执行的操作。"

#: Controller.py:129 loco:5f08f12237a366737123556a
msgid "Displays the controller's current process."
msgstr "显示控制器的当前过程。"

#: Controller.py:133 loco:5f08f12237a366737123556b
msgid "Force connection/disconnection from the device."
msgstr "强制从设备连接/断开连接。"

#: Controller.py:135 loco:5f08f12237a366737123556c
msgid "Connection status"
msgstr "连接状态"

#: Controller.py:136 loco:5f08f12237a366737123556d
msgid "Device being used"
msgstr "正在使用的设备"

#: Controller.py:137 loco:5f08f12237a366737123556e
msgid "Connection location"
msgstr "连接位置"

#: Controller.py:139 loco:5f08f12237a366737123556f
msgid ""
"Limit the write buffer to a certain amount. Permits on-the-fly command "
"production."
msgstr "将写缓冲区限制为一定数量。允许即时命令生产。"

#: Controller.py:142 loco:5f08f12237a3667371235570
msgid "Current number of bytes in the write buffer."
msgstr "写缓冲区中的当前字节数。"

#: Controller.py:143 loco:5f08f12237a3667371235571
msgid "Current maximum write buffer limit."
msgstr "当前的最大写缓冲区限制。"

#: Controller.py:145 loco:5f08f12237a3667371235572
msgid "View a snapshot of the current buffer"
msgstr "查看当前缓冲区的快照"

#: Controller.py:147 loco:5f08f12237a3667371235573
msgid "Total number of packets sent"
msgstr "发送的总包数"

#: Controller.py:149 loco:5f08f12237a3667371235574
msgid "Total number of packets rejected"
msgstr "拒绝报文总数"

#: Controller.py:150 loco:5f08f12237a3667371235575
msgid "Last packet information sent"
msgstr "Last packet information sent"

#: Controller.py:154 loco:5f08f12237a3667371235576
msgid "The meaning of Byte 1"
msgstr "字节1的含义"

#: Controller.py:160 loco:5f08f12237a3667371235577
msgid "Pause/Resume the controller"
msgstr "暂停/恢复控制器"

#: Controller.py:163 loco:5f08f12237a3667371235578
msgid "Emergency stop/reset the controller."
msgstr "紧急停止/复位控制器。"

#: Controller.py:186 loco:5f08f12237a3667371235579
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: Controller.py:220 loco:5f08f12237a366737123557a
msgid "Packet Count"
msgstr "包数"

#: Controller.py:228 loco:5f08f12237a366737123557b
msgid "Packet Info"
msgstr "封包信息"

#: Controller.py:315 loco:5f08f12237a366737123557c
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: Controller.py:320 loco:5f08f12237a366737123557d
msgid "Disconnecting..."
msgstr "断开连接..."

#: Controller.py:325 loco:5f08f12237a366737123557e
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: Controller.py:330 loco:5f08f12237a366737123557f
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连线..."

#: Controller.py:373 loco:5f08f12237a3667371235580
msgid "Hold Controller"
msgstr "保持控制器"

#: Controller.py:378 loco:5f08f12237a3667371235581
msgid "LOCKED"
msgstr "已锁定"

#: DeviceManager.py:161 loco:5f08f12237a3667371235582
msgid "That device already booted."
msgstr "该设备已启动。"

#: DeviceManager.py:162 loco:5f08f12237a3667371235583
msgid "Cannot Boot Selected Device"
msgstr "无法启动所选设备"

#: JobInfo.py:32 loco:5f08f12237a3667371235584
msgid "Home Before"
msgstr "回家之前"

#: JobSpooler.py:122 loco:5f08f12237a3667371235585
#, python-format
msgid "power=%g"
msgstr "功率=%g"

#: Kernel.py:611 loco:5f08f12237a3667371235586
#, python-format
msgid "WARNING: Listener '%s' still registered to %s."
msgstr "警告：侦听器'%s'仍注册到%s。"

#: Kernel.py:1487 loco:5f08f12237a3667371235587
msgid "Shutting down."
msgstr "闭嘴."

#: Kernel.py:1489 loco:5f08f12237a3667371235588
#, python-format
msgid "Saving Device State: '%s'"
msgstr "正在保存设备状态：“%s”"

#: Kernel.py:1499 loco:5f08f12237a3667371235589
#, python-format
msgid "Device Shutdown Started: '%s'"
msgstr "设备关闭开始：“%s”"

#: Kernel.py:1504 loco:5f08f12237a366737123558a
#, python-format
msgid "Device Shutdown Finished: '%s'"
msgstr "设备关闭已完成：“%s”"

#: Kernel.py:1514 loco:5f08f12237a366737123558b
#, python-format
msgid "Stopping %s %s: %s"
msgstr "正在停止%s %s：%s"

#: Kernel.py:1518 loco:5f08f12237a366737123558c
#, python-format
msgid "Closing %s %s: %s"
msgstr "正在关闭%s %s：%s"

#: Kernel.py:1527 loco:5f08f12237a366737123558d
#, python-format
msgid "Thread %s exited safely %s"
msgstr "线程%s安全退出了%s"

#: Kernel.py:1530 loco:5f08f12237a366737123558e
#, python-format
msgid "WARNING: Dead thread %s still registered to %s."
msgstr "警告：死线程%s仍注册到%s。"

#: Kernel.py:1532 loco:5f08f12237a366737123558f
#, python-format
msgid "Finishing Thread %s for %s"
msgstr "%s的精加工线程%s"

#: Kernel.py:1534 loco:5f08f12237a3667371235590
#, python-format
msgid "%s is the current shutdown thread"
msgstr "%s是当前的关机线程"

#: Kernel.py:1538 loco:5f08f12237a3667371235591
msgid "Asking thread to stop."
msgstr "要求线程停止。"

#: Kernel.py:1542 loco:5f08f12237a3667371235592
#, python-format
msgid "Waiting for thread %s: %s"
msgstr "等待线程%s：%s"

#: Kernel.py:1544 loco:5f08f12237a3667371235593
#, python-format
msgid "Thread %s finished. %s"
msgstr "线程%s已完成。%s"

#: Kernel.py:1546 loco:5f08f12237a3667371235594
msgid "No threads required halting."
msgstr "无需暂停线程。"

#: Kernel.py:1556 loco:5f08f12237a3667371235595
#, python-format
msgid "Shutting down %s %s: %s"
msgstr "正在关闭%s %s：%s"

#: Kernel.py:1568 loco:5f08f12237a3667371235596
#, python-format
msgid "WARNING: %s %s was not closed."
msgstr "警告：%s %s没有关闭。"

#: Kernel.py:1570 loco:5f08f12237a3667371235597
msgid "Shutdown."
msgstr "关掉。"

#: Kernel.py:1586 loco:5f08f12237a3667371235598
msgid "All Devices are shutdown. Stopping Kernel."
msgstr "所有设备均已关闭。正在停止内核。"

#: Kernel.py:1956 loco:5f08f12237a3667371235599
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: Kernel.py:1960 loco:5f08f12237a366737123559a
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: Kernel.py:1962 loco:5f08f12237a366737123559b
msgid "Busy"
msgstr "忙"

#: Kernel.py:1964 loco:5f08f12237a366737123559c
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: Kernel.py:1966 loco:5f08f12237a366737123559d
msgid "Idle"
msgstr "闲"

#: Navigation.py:194 loco:5f08f12237a366737123559e
msgid "Scale Down"
msgstr "缩小"

#: Navigation.py:195 loco:5f08f12237a366737123559f
msgid "Translate Top"
msgstr "翻译顶部"

#: Navigation.py:196 loco:5f08f12237a36673712355a0
msgid "Scale Up"
msgstr "放大"

#: Navigation.py:197 loco:5f08f12237a36673712355a1
msgid "Translate Left"
msgstr "向左翻译"

#: Navigation.py:198 loco:5f08f12237a36673712355a2
msgid "Reset Matrix"
msgstr "重置矩阵"

#: Navigation.py:199 loco:5f08f12237a36673712355a3
msgid "Translate Right"
msgstr "向右翻译"

#: Navigation.py:200 loco:5f08f12237a36673712355a4
msgid "Rotate Counterclockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#: Navigation.py:201 loco:5f08f12237a36673712355a5
msgid "Translate Bottom"
msgstr "底部平移"

#: Navigation.py:202 loco:5f08f12237a36673712355a6
msgid "Rotate Clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#: OperationProperty.py:46 loco:5f08f12237a36673712355a7
msgid "Engrave"
msgstr "雕刻"

#: OperationProperty.py:46 loco:5f08f12237a36673712355a8
msgid "Cut"
msgstr "切"

#: OperationProperty.py:46 loco:5f08f12237a36673712355a9
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: OperationProperty.py:48 loco:5f08f12237a36673712355aa
msgid "Output"
msgstr "输出量"

#: OperationProperty.py:49 loco:5f08f12237a36673712355ab
msgid "Show"
msgstr "表演"

#: OperationProperty.py:57 loco:5f08f12237a36673712355ac
msgid "Crosshatch"
msgstr "交叉影线"

#: OperationProperty.py:66 loco:5f08f12237a36673712355ad
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: OperationProperty.py:70 loco:5f08f12237a36673712355ae
msgid "Acceleration"
msgstr "加速"

#: OperationProperty.py:72 loco:5f08f12237a36673712355af
msgid "Dot Length (mils)"
msgstr "点长（密耳）"

#: OperationProperty.py:160 loco:5f08f12237a36673712355b0
msgid "Operation Properties"
msgstr "操作属性"

#: OperationProperty.py:165 loco:5f08f12237a36673712355b1
msgid "Change/View color of this layer"
msgstr "更改/查看该层的颜色"

#: OperationProperty.py:166 loco:5f08f12237a36673712355b2
msgid "Default Operation Mode Type"
msgstr "默认操作模式类型"

#: OperationProperty.py:168 loco:5f08f12237a36673712355b3
msgid "Output This Layer"
msgstr "输出此层"

#: OperationProperty.py:170 loco:5f08f12237a36673712355b4
msgid "Show This Layer"
msgstr "显示这一层"

#: OperationProperty.py:180 loco:5f08f12237a36673712355b5
msgid "Turn on advanced options?"
msgstr "打开高级选项？"

#: OperationProperty.py:182 loco:5f08f12237a36673712355b6
msgid ""
"Diagonal ratio is the ratio of additional time needed to perform a diagonal "
"step rather than an orthogonal step. (0.261 default)"
msgstr ""
"对角比率是执行对角步骤而不是正交步骤所需的额外时间的比率。（默认为0.261）"

#: OperationProperty.py:185 loco:5f08f12237a36673712355b7
msgid "Enable Dot Length Feature"
msgstr "启用点长功能"

#: OperationProperty.py:186 loco:5f08f12237a36673712355b8
msgid "PPI minimum on length for making dash patterns"
msgstr "用于制作破折号图案的最小PPI长度"

#: OperationProperty.py:188 loco:5f08f12237a36673712355b9
msgid "Enable Passes"
msgstr "启用通行证"

#: OperationProperty.py:189 loco:5f08f12237a36673712355ba
msgid "Run operation how many times?"
msgstr "运行运行多少次？"

#: OperationProperty.py:213 loco:5f08f12237a36673712355bb
msgid "PPI Advanced"
msgstr "PPI高级"

#: OperationProperty.py:216 loco:5f08f12237a36673712355bc
msgid "Speedcode Advanced"
msgstr "速度码高级"

#: OperationProperty.py:221 loco:5f08f12237a36673712355bd
msgid "Start Preference"
msgstr "开始首选项"

#: OperationProperty.py:227 loco:5f08f12237a36673712355be
msgid "Power (ppi)"
msgstr "功率（ppi）"

#: OperationProperty.py:228 loco:5f08f12237a36673712355bf
msgid "Speed (mm/s)"
msgstr "速度（毫米/秒）"

#: OperationProperty.py:229 loco:5f08f12237a36673712355c0
msgid "Layer"
msgstr "层"

#: OperationProperty.py:245 loco:5f08f12237a36673712355c1
msgid "Raster Step (mils)"
msgstr "栅格步长（密耳）"

#: OperationProperty.py:249 loco:5f08f12237a36673712355c2
msgid "Overscan (mils/%)"
msgstr "过扫描（密耳/％）"

#: OperationProperty.py:512 loco:5f08f12237a36673712355c3
msgid "Pass Through"
msgstr "通过"

#: wxMeerK40t.py:207 loco:5f08f12237a36673712355c4
msgid "Do Not Cache Image"
msgstr "不缓存图像"

#: wxMeerK40t.py:210 loco:5f08f12237a36673712355c5
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: wxMeerK40t.py:211 loco:5f08f12237a36673712355c6
msgid "Flip XY"
msgstr "XY翻转"

#: wxMeerK40t.py:678 loco:5f08f12237a36673712355c7
msgid "Loading File..."
msgstr "正在载入档案..."

#: wxMeerK40t.py:1729 loco:5f08f12237a36673712355c8
msgid "Refresh Classification"
msgstr "刷新分类"

#: wxMeerK40t.py:1731 loco:5f08f12237a36673712355c9
msgid "Set Other/Blue/Red Classify"
msgstr "设置其他/蓝色/红色分类"

#: wxMeerK40t.py:1733 loco:5f08f12237a36673712355ca
msgid "Set Basic Classification"
msgstr "设置基本分类"

#: wxMeerK40t.py:1735 loco:5f08f12237a36673712355cb
msgid "Add Operation"
msgstr "添加操作"

#: wxMeerK40t.py:1749 loco:5f08f12237a36673712355cc
msgid "Duplicate Operation"
msgstr "重复操作"
